你地有無做止蝕

你地會唔會做止蝕
入左隻新股 見佢跌 再溝淡
點知繼續跌 最後跌左14% 全部放曬

但係近日又一日升返13%

無得講，信自己。

點解要止蝕
一件野你$10買跌到$5唔係仲低屌咩

止蝕最大原則就係承認錯誤, 如果真係睇錯既話應該止蝕

有... 趺左(8-10%) 而且又覺得會再趺就斬左佢算

反正賭錢有贏有輸 只要贏多過輸就OK

抵乜野屌

向下溝大多數死 只買上不溝落

嚴守 10%

早d止蝕唔使輸咁多
其他賺既 填返呢條蝕既數

邊隻一日13%咁勁

做唔到

因為冇貨

大丈夫寧可玉碎，不能瓦全！

買生工具經常止蝕
正股好少，除非擺明炒業績或有重大事件。

新股

跌10幾%都唔止蝕

個天要玩鳩你,可以次次係你止蝕之後就彈返上去
所以都係睇運

1695?

如果買入純為投機，如炒業績，炒大陽燭，或炒反彈，下跌就要果斷止蝕。

如果買入係因為股價低於應有價值，基本面又無變，公司質素高，再跌等於仲抵買，應該溝貨而非止蝕

係

學緊睇d基本野

換馬好過啦

大插唔做止蝕
大插姐係最低買 可能有人撈底
會反彈
除非超壞消息 底都唔想撈
我有時玩股本細 15波動唔算咩

如果慢慢陰d陰d跌
就可能止蝕
因為哂時間

止蝕唔係睇數字的
係睇你自己心目中對間企業有合理估值
事前要做吓功課 唔好見升就好嘢見跌就屌

同你同期隻994 我喺佢上市日1.37高追
最低跌到0.7x 我有信心會升所以溝貨
琴日1.6賣咗

咁你計吓隻椰子應該值幾錢
如果你買貴咗咪止蝕走人囉

無止蝕

已換
初初見佢龍頭股 需求大 有潛力

有實業既正股唔拍揸

老千股就止

而家多數玩龍頭輪

你幾錢買入同賣出? 我仲揸緊，今日出業績，你咁快賣

你幾錢買入同賣出? 我仲揸緊，今日出業績，你咁快賣[/quote
16號放曬啦
跌咁多

想請教下個情況:
一間行由1%左近持股量用左7個月增持到今日接近4.7%持股量
而價格頭5個月一直持平波幅+-3%
直到業績公布(令人失望冇預期賺咁多)個價開始跌左2個月
但係間行仲一直收貨
咁樣係咩玩法? 止唔止好? 幅圖啲線向晒下

你咁肯定你知道件貨值5蚊?

如果唔知你點解$10走去買

就算大股唔止蝕一樣仆街
例如
銀娛 70蚊
hsbc 140蚊
渣打 200蚊
港交 300蚊
假如每樣一手。計下你loss左幾多

唔畀睇錯?
你好熟盤數?

係人會錯
但唔係股價升跌去决定
唔通隻股升就代表自己熟

諗得止蝕一定睇錯方向啦
認為值13蚊
但10蚊買完回落8蚊 咁點？
睇錯？ 買得太早？點決定

sorry我唔係睇基本面玩股票

但就算價值投資都會止蝕/分散風險

其實點玩冇問題
但炒價好計數好買故事好都應該買之前諗
唔係買左唔升先諗

不如講號碼好無

勁 你做莊？
可能係330 494 呢
師兄經歷過股災未

所以要定止蝕

真男人唔使做止蝕

Yes
要止蝕既都係太監

止蝕其實都好有學問
我自己見隻股唔岩方向行就一定沽
之後升番咪之後升番再買番

股災係點
要賣晒所有股票？